有冇人試過

女仔罵返個餐廳侍應
我d taste邊有咁差呀屌你老母

係我就講 我都想